林鄭721作戰大成功

係沙田警察入商場圍堵示威者被猛烈抨擊後
政府已經無辦法叫警方警力升級
即係話721警方唔能夠再升級更大暴力清場
一個元朗鄉黑無差別打人
大眾嘅目光又會落返係黑警合作，警民衝突
今晚大家都淨係掛住講元朗白衫人嘅咁凶狠，警察幾咁無能
又再一次，香港政府成功將五大訴求、政治議題轉移焦點去警察到
冇人再記得為咩而走上街頭

鄉黑有無3萬人

因為班警狗唔撚柒醒呀屌你老母！

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

唔好成日講失焦得唔得...
7大訴求根本大家都清楚不過
但係佢地不斷撩起事端
然後我地就反擊
但重心從來都係呢7大訴求

所以文宣都要focus返係警狗不力 政權唔理市民生死 唔好淨係屌鄉黑

應該係政權失能
究竟今次件事，可以向邊到有效投訴？邊個會俾到調查報告？
無！
所以係政府政權失能，導致香港混亂嘅局勢

政府咁搞法就算可以轉移焦點都冇幫助 而且仲好愚蠢
1）市民反應唔會怕左佢 反而再次激起把火 繼續抗爭 件事沒了沒完
2）沙田上水事件已經被人睇到克警真面目，令部分中年人開竅，加上呢件事令政府同克警形象跌到極低，再比人話警黑勾結，有機會令更多中年人選擇走出黎，得到更多人支持
3）可能會出現聲音討論和理非是否係呢場抗爭合宜，促使更多人認同更激進嘅抗爭

係政府角度，明明分化係最好手段，結果用埋呢d下九流方法，搞到社會之前同泛民啲割蔗唔見晒，同情比人打嘅泛民議員，簡直再度團結香港人，上下一心對抗政府警察。

冇可否認，警察又再成為政府政治工具，比人屌係佢，但幕後黑手就係Office涼緊冷氣⋯⋯

將大陸個套擺黎香港，愚蠢至極⋯⋯

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

上環開撚咗三十幾槍啊老友